阿爸離開左之後, 唔知點解有個我好尊重嘅長輩處理完後事唔再理我

我點搵佢, 佢都唔覆我
一下子好似無左2個親人
超級傷心

樓主加油

已經留晒言, 唔理3721都講對唔住
起碼都比我知道吓原因點解唔再理我
要打要鬧都好

有心結？

呢個長輩可以話係我半個精神支柱
我已經頂唔到落去, 好崩潰

我都唔知

可能佢都需要時間沉澱下

樓豬 take care

伯父？叔父？
佢唔識面對你？
俾d時間佢

邊個嚟？可能佢都要啲時間冷靜呢

姑姐
比我關心吓或者陪吓都好
點都好過唔理我

噢

長輩點會軟比你睇啊
佢驚自己放負會搞到你都灰埋?

可能佢用左逃避手法處理
未接受到
唔識面對你
中秋節約佢食飯睇下點

咁多人覺得係唔識面對
我第一時間諗到係佢其實唔妥樓主或者有咩利益關係之類

佢係咪驚要養你？

我諗到啲咸野

驚見到你會諗起你呀爸

你幾多歲先？
屋企人走咗要學識長大

見到你就諗起你阿爸 畀啲空間佢啦